# Projet d'Algorithmique et Structure des données
Nicolas Cubric

Victor Millory


## Utilisation :
Une fois dans dossier code:
```
		make main
		./main chemin_vers_le_graphe

```

Pour les graphes de test que nous avons réalisés, le chemin est depuis le dossier code : ../data/nom_graphe


Si vous voulew utiliser un graphe disponible sur les machine Phelma : /users/prog1a/C/librairie/projetS22019

Puis choissiez les stations de départ à d'arrivé
